約正妹出遊！85kg本尊一晚要4次 他崩潰：骨盆碎了

大陸1名女子發文指控，她在交友軟體認識1名男網友，雙方相談甚歡，相約同遊西藏並整夜激戰，不料天一亮，男方突然消失無蹤，氣得怒罵對方是「渣男」。貼文PO出後，男網友的行為引發撻伐，但他出面反擊，指女方照片和本尊差很大，本人足足有80多公斤，且1晚求歡4次，「我骨盆都要碎了！」 據了解，女網友日前在微博「TOP路公社」，自稱她身高170公分，長相不算差，但最近剛和男友分手，心情相當低落，所以便透過交友軟體尋求慰藉，並認識了該名上海男子；由於對方既溫柔又貼心，因此當他提議同遊西藏後，女子便一口答應，隨即向公司請長假，就算遭拒絕，不惜辭職也要赴約。 女網友控訴，
自己好不容盼到西藏行，心儀的男網友長相也不差，因此出遊的第一天晚上，2人就共住一房且整夜激戰，誰知第二天眼睛一睜開，男方便消失無蹤，連電話也不接，好不容易聯絡上人，他卻丟下一句「不好意思，我媽叫我回家吃飯，西藏可能去不了」，之後便把自己封鎖，從此未再聯繫。

其他網友看過女網友遭遇後，紛紛留言痛罵男子是「渣男」，撻伐聲浪排山倒海而來；沒想到，貼文竟釣出上海男出面還原真相，同時PO出當晚影片和女方的「真實照」，反控對方聲稱自己身高170公分，「為啥不說說自己快170斤(85公斤)的體重，照片給妳P的跟天仙一樣，妳的良心不會痛嗎？」 男網友透露，當天一見到女子時，自己其實就難以接受，然而雙方都已經約好了，他只好強忍心中不悅繼續行程，誰知女方竟一晚求歡4次，讓他大呼吃不消，「我骨盆都要碎了，我深思熟慮一晚上，這樣去西藏我是回不來的！」真相出爐後，網路風向瞬間反轉，甚至有人轉而嘲諷女方「載她到蘇州很不錯了！」

見到唔即走仲想食，碎左都係抵死啦

啲美圖app真係喪盡天良

仲可以激戰佢都算係咁
條肥婆仲唔知足

屌4次85kg肥豬係咩感覺

呃腸食成功

1N4Q，盆骨都碎

辛苦哂

點解個男嘅會同佢扑嘢 仲要4次

橙色褲巴打

可能人一世物一世試下掛

打椿機

應該好正

見到咁都唔即閃，呢個大陸仔真係算係咁....

大脾要係咁印落去佢d摺肉位既老泥，仲要望住佢個肥到有摺痕有隕石坑既屎忽... 仲有一大舊肥肉un落黎包實左你下半身變成焗促既真空狀態，再不斷同un返上去果下同室溫空氣接觸果種清涼感覺既交替.... 嘩屌想嘔

這樣去西藏我是回不來的

條女自評有7分

樣子中上！

咁都做到4次

仲未有張gif 圖

好明顯比條女的咗去強姦，咁大隻邊夠打呀

咁都肯屌 條仔自己都垃圾啦

佢咁就過左4世

真男人 一諾千金 唔想呃人感情咪試下
佢真係試完 又真係頂唔順先走
仲諗住好頭好尾 打埋電話交代聲再Block

咁都扯到旗屌到四次仲講咩風涼話

無錯

玩推車咪算，女上男下屌死人

肥過中大電郵

吃不消

不好意思，我媽叫我回家吃飯

美極潮文召喚

一路啪 一路聽到啲骨頭啪啪聲

嘩屌

340kg既感覺

不好意思，我媽叫我回家吃飯，西藏可能去不了

咁重P

條友自己衰貪心

條仔已經好有良心

西藏激戰,好體能

咁都仲屌得落

上海仔當日仲食得落無即刻閃都算係咁
人類來講都算係英雄

骨盤就黎碎裂的感覺

為啥不說說自己快170斤(85公斤)的體重，照片給妳P的跟天仙一樣，妳的良心不會痛嗎？

Please define 正妹

屌你，一見撚到即刻話認錯人走啦on9
重激乜撚嘢戰呀？
真係食得唔好嘥咩，食得落先得㗎！

支那最勁就係做假

做人要惜食千奇唔好嘥 真係嘥！

唔即刻走條友都on撚9，一定係死毒撚黎

想睇返呢個po

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

有聲

條仔碌鳩有冇斷到

屌
唔睇返都唔知原來已經3年
印象仲係好深刻

我都170 8xkg
點解我睇落瘦佢咁多

橙褲巴打

原本張相已經明顯肥底

笑死
男主打怪獸,一晚可以打4次,相信都熄燈進行

知你大隻啦

即係柒嘅意思

永遠嘅經典

人有三急呀嘛

第一張圖啲比例都已經古怪啦。咁都上釣

第1張相
個頭咁大
頭髮遮哂兩邊
都知咩事

我媽叫我回家吃飯

最撚好笑呢句

豬扒都係肉
好過去自瀆

仲食得落

聞名於世嘅四大邪術
中國修圖
韓國整容
日本化妝
泰國變性

這樣去西藏我是回不來的！

聲乜鳩

一晚4次
咁肥，j 都斷

你一定好樣衰好肥。。不過你一定唔會認。。
我試過十六七歲時識過一個肥妹仔 個樣都ok
大波 好淫 成日要自慰 初初都係sex phone
有次上到黎我屋企埋牙 幫我含 扯到好硬 小弟有20cm 我都整到佢濕哂 準備插入去時佢一手除埋件衫 我發現。。我發現。。原來佢有個肚腩。。唉都要照插架啦 插入去個肥妹仔度 入面好暖好熱 好舒服
我一邊推一邊望住個肚腩好似海浪咁上下上下
浪下浪下 我一邊繼續抽插。。一邊慢慢望住個肚腩
有時專心返係個波上面。。但係唔得。。肚腩搖晃既速度快過對波。。我開始唔專心。。我開始軟。。最後真係軟左 一條曾經扯到去20cm既大肉棒 慢慢要回復成一條短短既芝士腸。。軟到一半。。安全套已經唔能夠再繼續支撐落去。。要準備脫落了。。我抽返出黎
我想平復返我既心情 我訓返底。。但係佢居然會錯意 以為我想玩女上 佢即時騎上黎 用佢既左手渣住小弟既小弟 但係我既小弟已經消失了 從此我發誓我唔會再屌肥妹 我每次去海邊望住個海都會諗返起我十六歲果年親眼望過既海浪

肥芝

蘇州 東坡肉

Sorry send錯

佢已經比上年個廣西佬好彩

肌肉同骨骼重過脂肪好多

竟然扯得起

勁, 咁都搵得返

可能以為難得搵到個食家識食肥妹, 梗係唔開心既

有乜野慘得過俾豬閪強姦?

就係俾豬閪強姦四次呀，哈哈哈哈哈

心理時鐘

以為係考驗佢會唔會以貌取人，只要捱過真嘅靚女事主就會出嚟

咁都仲扯到 個男人好危險！

劏豬

黑鏡

支那本色

都咁硬到？

但係食得晒先至好嗌

所以食完之後就怕左

講到咁反感
咁尾果兩次點扯

幾細佬上腦出左第一次都進入聖人模式冷靜
呢個時候想走應該走左

對肥閪仲黎四次真係可疑
只能話頂唔到四次而唔係唔鍾意肥閪

好大可能係觀音坐蓮添

係泰山壓頂

死得

鄧光榮： 秋仔，我話知你啪藥定標童，總知你今次點都要插入去！

屌你老味 笑撚死

今時今日真係唔好亂上網識人尤其係毒撚好易中呢啲伏

唔通你...

師兄形容到生龍活現咁
睇黎有d故事

應該係俾人強姦，講緊條仔。
女上男下先會盆骨碎。

唔充血扯旗點插入？

想你扯有大把方法。
食物/藥物/ 手法/敏感位。

好撚正，同場究其有幾多巴打係到

我仲想講佢p 得幾厲害，腳瘦咗咁多，都無咩地形變動

肥芝潮文